商家佬肯醒未

根本條條例就係為左CAP你地水回血,通過之後佢根本唔洗真係捉你,靜係坐低同你地講要投資國內項目,唔聽話就捉你地,你地D錢到時咪一DD咁比佢食哂囉。
仲唔知死,驚得罪大陸,而家你唔得罪佢佢都係當你肥豬肉咁食呀,訓撚醒未呀?